var question_1 = {
    question:'Как правильно продолжить припев детской песни: "Тили-тили..."?',
    answer_1:'хали-гали',
    answer_2:'трали-вали',
    answer_3:'жили-были',
    answer_4:'ели-пили',
    correctAnswer:2,
    price:[false, 500]
};

var question_2 = {
    question:'Что понадобится, чтобы взрыхлить землю на грядке?',
    answer_1:'тяпка',
    answer_2:'бабка',
    answer_3:'скобка',
    answer_4:'тряпка',
    correctAnswer:1,
    price:[false, 1000]
};

var question_3 = {
    question:'Как называется экзотическое животное из Южной Америки?',
    answer_1:'пчеложор',
    answer_2:'термитоглот',
    answer_3:'муравьед',
    answer_4:'комаролов',
    correctAnswer:3,
    price:[false, 2000]
};

var question_4 = {
    question:'Во что превращается гусеница?',
    answer_1:'в мячик',
    answer_2:'в пирамидку',
    answer_3:'в машинку',
    answer_4:'в куколку',
    correctAnswer:4,
    price:[false, 3000]
};

var question_5 = {
    question:'К какой группе музыкальных инструментов относится валторна?',
    answer_1:'струнные',
    answer_2:'клавишные',
    answer_3:'ударные',
    answer_4:'духовые',
    correctAnswer:4,
    price:[true, 5000]
};

var question_6 = {
    question:'В какой басне Крылова среди действующих лиц есть человек?',
    answer_1:'"Лягушка и Вол"',
    answer_2:'"Свинья под Дубом"',
    answer_3:'"Осел и Соловей"',
    answer_4:'"Волк на псарне"',
    correctAnswer:4,
    price:[false, 10000]
};

var question_7 = {
    question:'Какой фильм сделал знаменитой песню в исполнении Уитни Хьюстон?',
    answer_1:'"Красотка"',
    answer_2:'"Телохранитель"',
    answer_3:'"Форрест Гамп"',
    answer_4:'"Пятый элемент"',
    correctAnswer:2,
    price:[false, 15000]
};

var question_8 = {
    question:'Кому в работе нужны постромки?',
    answer_1:'врачу',
    answer_2:'кузнецу',
    answer_3:'извозчику',
    answer_4:'охотнику',
    correctAnswer:3,
    price:[false, 25000]
};

var question_9 = {
    question:'Какой писатель сформулировал Три закона робототехники?',
    answer_1:'Карел Чапек',
    answer_2:'Айзек Азимов',
    answer_3:'Станислав Лем',
    answer_4:'Курт Воннегут',
    correctAnswer:2,
    price:[false, 50000]
};

var question_10 = {
    question:'Какой советский орден был единственным, выпускавшимся не на монетном дворе?',
    answer_1:'орден Александра Невского',
    answer_2:'орден "Победа"',
    answer_3:'орден Отечественной войны',
    answer_4:'орден Трудового Красного Знамени',
    correctAnswer:2,
    price:[true, 100000]
};

var question_11 = {
    question:'Что в старину располагалось в Хельсинки на площади Наринкка?',
    answer_1:'тюрьма',
    answer_2:'кладбище',
    answer_3:'торговые ряды',
    answer_4:'больница',
    correctAnswer:3,
    price:[false, 200000]
};

var question_12 = {
    question:'Какое имя дал поручику Ржевскому автор пьесы "Давным-давно" Гладков?',
    answer_1:'Михаил',
    answer_2:'Дмитрий',
    answer_3:'Василий',
    answer_4:'Александр',
    correctAnswer:2,
    price:[false, 400000]
};

var question_13 = {
    question:'Чем увлекался знаменитый сказочник Ганс-Христан Андерсен?',
    answer_1:'вязанием',
    answer_2:'вырезанием из бумаги',
    answer_3:'выжиганием',
    answer_4:'выпиливанием лобзиком',
    correctAnswer:2,
    price:[false, 800000]
};

var question_14 = {
    question:'Во что оборачивают на время созревания сыр ярг, который производят в английском графстве Корнуолл?',
    answer_1:'в мох',
    answer_2:'в навозные лепешки',
    answer_3:'в листья крапивы',
    answer_4:'в торф',
    correctAnswer:3,
    price:[false, 1500000]
};

var question_15 = {
    question:'Что не входило в обязанности первых стюардесс?',
    answer_1:'заправлять самолет',
    answer_2:'носить багаж',
    answer_3:'кормить пассажиров',
    answer_4:'уничтожать мух',
    correctAnswer:3,
    price:[true, 3000000]
};

questions = [question_1, question_2, question_3,question_4,question_5,question_6,question_7,question_8,question_9,question_10,question_11,question_12,question_13,question_14,question_15]